唔靚仔，無口才，無錢 ,點先可以受女仔歡迎？

行真心純情郭靖路線work唔work

樣衰就樣衰啦，唔靚仔

梗係會啦，大把欣宜呀catgxxx等緊你啦

work

碌撚要識轉彎

你無非想要老強潮文

投胎

等下一世

未必有得投

為何不認命？

問坤狗
佢最灑家

好問題我都唔知

佢算平民既中上樣啦

强姦都無力

雪光學

心口掛個勇字，係彌敦道裸跑

碌鳩長過手臂

所以話要人鐘意唔一定係個樣
btw 坤狗最叻係唔知醜
有人buy就我唔知